4月內會唔會取締蘋果日報

唔會
會

大公報放咗風

鄧炳強尋日又出聲

真係似鋪定路

唔係淨係我聞到陣味 佢都咁講

可能係呢幾日隨時

大檸樂

攬炒